九龍塘地鐵月台有個女仔俾狗圍

我上左車先見到，有冇師兄去幫手

圖

淆底就淆底啦你 扮乜柒